援助中國抗疫惹禍 145萬聯署彈劾 文在寅面臨危機

南韓淪為武肺疫情最嚴峻國家，口罩供應至今還未穩定下來，處處是輪候口罩的人龍。究其原因，很多南韓人都咬牙切齒，指責總統文在寅白白送出 200 萬口罩給中國；正當中國有地區禁止南韓人入境，南韓卻還以反歧視為由，拒絕向中國全面封關。疫情失控不但招致 145 萬人聯署要求彈劾文在寅，有南韓學者更慨嘆，南韓人反中情緒愈趨高漲，是文在寅親中政策一手催谷而成.....